是日晚餐

肉餅黎？狗都唔屌

個肉餅乾到

蒸得耐左 恰著左唔記得熄火

生化肉餅......

唔熟呀

青紅蘿蔔湯
我可以飲好多碗

肥min

屋企人已搶住飲

肥宜

好鍾意食煲湯豬骨

我想飲湯湯

啲菜好似幾靚

食甜品

多謝

OK